警方將在機場一帶採取驅散行動

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

大批示威者今日（九月一日）下午仍然逗留在機場一帶，部分人走出附近馬路，以大量水馬和雜物堵塞航天城交匯處及赤鱲角南路一帶的馬路，企圖癱瘓機場一帶的交通。現時機場一帶的交通非常擠塞。

因應現場情況，警方將會採取驅散行動，並警告示威者立即停止違法行為及離開。

完
2019年9月1日（星期日）
香港時間15時27分

係咪要人跳海走

今日真係有呢班機
香港去新加波
TRAVELER： 上下都有 自己用wtsapp乜柒加字apps都好加上去

ITINERARY NUMBER: 自己鳩填

各位dl黎用 扮下上機都好做個保障

BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!

黨鐵從來唔會停，只係轉黎載狗

唔該大家幫手推
現場手足請盡快搵逃生路線

小心，黑警打人捉人已經唔講理由，佢封哂成個東涌捉哂啲人都咬佢唔入，機場只可以斯文玩塞車，玩堵路死得，今日肯定又死傷無數。

佢驅散咪又係塞交通

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天